{
    "The code is invalid. Please try again": "您输入的代码无效。请重试",
    "Please upload file size less than 1MB.": "请上传小于 1MB 的文件。",
    "First things first": "首先",
    "Verify your credentials": "验证您的凭据",
    "Choose a verification method": "选择验证方法",
    "Email verification via code": "通过代码进行电子邮件验证",
    "Mobile verification via SMS": "通过短信进行手机验证",
    "Continue": "继续",
    "Lets verify your email": "验证您的电子邮箱",
    "Enter verification code to proceed": "输入验证码继续",
    "We have sent a one time verification code to": "我们已将一次性验证码发送至",
    "Verify code": "验证码",
    "Didn’t receive the code yet?": "还没有收到代码？",
    "Check your spam/junk email folder": "检查您的垃圾邮件文件夹，或再等几分钟",
    "Resend code": "重新发送代码",
    "A new code has been sent to your email": "新代码已发送到您的电子邮箱",
    "Setup your profile": "设置您的个人资料",
    "First name": "名字",
    "Last name": "姓氏",
    "Role": "职务",
    "Phone": "电话（可选）",
    "Email": "电子邮箱",
    "Verified": "已验证",
    "Back": "返回",
    "Copyright": "版权",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "Task Id or Engagement Id is missing!": "缺少任务 ID 或参与 ID！",
    "Welcome!": "欢迎!",
    "You are viewing details for": "您正在查看的详细信息是关于",
    "Forms successfully shared": "成功共享表格",
    "Something went wrong": "出错了",
    "--formDetailsMessage--": "请提供以下详细信息",
    "Fill the following forms to submit task": "填写以下表格以提交任务",
    "Share forms with your team members": "与团队成员共享表格",
    "Share forms": "共享表格",
    "Submit task": "提交任务",
    "Invite your team members to fill the forms": "邀请团队成员填写表格",
    "Submitted forms": "已提交的表格",
    "Submitted on": "提交日期：",
    "You do not have any active tasks!": "您没有任何活跃的任务！",
    "View all your previously submitted forms": "查看您之前提交的所有表格",
    "here": "此处",
    "Contacts": "联系人",
    "My Info": "我的信息",
    "Requester": "请求者",
    "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板！",
    "Edit": "编辑",
    "Fill": "填写表格",
    "Completed": "已完成",
    "--actionPending--": "有待采取行动",
    "--taskStart--": "开始日期",
    "--taskDue--": "到期日期",
    "Start": "开始",
    "Pending": "待处理",
    "forms": {
        "Company Information": "公司信息",
        "Individual Information": "个人信息",
        "Bank Information": "银行信息",
        "Payment Details": "付款详情",
        "Shareholder Information": "股东信息",
        "Supplier Identification": "供应商标识",
        "Sanction List": "制裁名单",
        "Oro Risk Score": "Oro 风险评分",
        "Adverse Media List": "负面媒体报道清单",
        "Partner Details": "合作伙伴详情",
        "Project Details": "项目详情",
        "Marketing Program": "营销计划",
        "Onboarding Details": "入驻详情",
        "Partner Onboarding": "合作伙伴入驻",
        "Quotes": "报价",
        "Review": "审核",
        "Payment Information Update": "付款信息更新",
        "Tax Information": "税务信息",
        "AP Review": "AP 审核",
        "Data Privacy": "数据隐私",
        "Intellectual Property": "知识产权",
        "Data Security": "IT 安全--数据访问和系统集成",
        "IT Security": "IT 安全 - 用户访问",
        "Financial Risk": "财务风险",
        "Purchase": "采购",
        "Domain Risk Score": "域名风险评分",
        "Request Details": "请求详细信息",
        "Supplier Callback": "供应商回调",
        "Contract Negotiation": "合同谈判",
        "Contract Finalisation Negotiation": "合同定稿谈判",
        "Contract Commercial Form": "合同商务格式",
        "Supplier Finalization": "供应商最终确定",
        "Individual Identification": "个人标识",
        "Individual Finalisation": "个人定稿",
        "Supplier Selection Form": "供应商遴选表",
        "Supplier Suggestion": "供应商建议",
        "Supplier Requests": "供应商申请",
        "Invoice Header": "发票题头",
        "Supplier & PO": "供应商和订单",
        "Invoice Details": "发票详情",
        "Verification": "验证",
        "Summary": "摘要",
        "Contract Update Summary Form": "合同更新汇总表",
        "Request Chatbot": "请求聊天机器人",
        "Close PO": "关闭订单",
        "Email Form": "电子邮件表格",
        "Category Recommendation": "类别推荐"
    },
    "Complete": "完成",
    "Save and Close": "保存并关闭",
    "Submit": "提交",
    "Cancel edit": "取消编辑",
    "Requesting company": "请求公司",
    "Close": "关闭",
    "Welcome to partner collaboration": "欢迎参与合作伙伴合作",
    "POWERED BY": "技术支持方",
    "OTP Verification": "OTP 验证",
    "A 6 digit verification code is sent to": "6 位数验证码将发送至",
    "Didn’t receive code": "未收到验证码？",
    "Messages": "消息",
    "Request ID": "请求 ID",
    "--requestingCompanies--": "请求公司",
    "--supplierTaskSubTitle--": "申请时必须填写以下信息。",
    "Requested on": "请求日期",
    "Invite members": "邀请成员",
    "--assignedUsers--": "已分配用户",
    "View message": "查看信息",
    "Notifications": "通知",
    "requested info" : "要求提供的信息",
    "--requestInfo--" : "已要求提供更多信息",
    "--requestInfoTip--": "点击“请求更多信息”图标，查看请求中包含的表格。",
    "New reply from": "新回复来自",
    "Got questions? Message us": "有问题吗？给我们留言",
    "Our team is here to help you with questions regarding your onboarding": "我们的团队竭诚协助您完成任务。",
    "--noNewMessages--": "无新消息",
    "--noMessagesHelpText--": "有任何问题？点击顶部的“请求信息”按钮",
    "Let people know what’s on your mind!" : "让人们知道您在想什么！",
    "View discussions & collaborate with external members. Soon you’ll be able to initiate conversations & share forms.": "查看讨论并与外部成员合作。很快，您就可以发起对话和共享表单。",
    "Watch this space for more updates!": "请关注本部分，了解更多最新信息！",
    "Request Info": "请求信息",
    "--supplierFormEditMsg--": "您正在编辑已提交的表格",
    "--onboardingMessage--": "导入{{company}}",
    "--onBoardingTitle--": "请求 ID：{{engagementId}}",
    "--onboardingTooltip--": "由 ORO Labs 公司提供技术支持，以增强供应商和合作伙伴的参与度。请访问我们的网站 www.orolabs.ai，了解更多关于我们的信息。",
    "--next--": "继续",
    "--previous--": "返回",
    "--loginExisting--": "登录现有账户",
    "--chooseAccount--": "选择账户：",
    "--userName--": "用户名",
    "--password--": "密码",
    "--tenantId--": "租户 ID（可选）",
    "--enterUsername--": "输入用户名",
    "--enterPassword--": "输入密码",
    "--enterTenantId--": "输入租户 ID",
    "--show--" : "显示",
    "--hide--" : "隐藏",
    "--signIn--": "登录",
    "--forgotPassword--" : "忘记密码？",
    "--logOutMessage--" : "您已退出登录。",
    "--clickHere--" : "点击此处",
    "--toLoginAgain--" : "再次登录。",
    "--yourTeam--": "您的团队",
    "--supplierDetails--": {
        "--existing--": "现有",
        "--parent--": "母公司",
        "--ultimateParent--": "最终母公司",
        "--whichSupplierYouWantToWork--": "您想与哪个{{formId}}合作？",
        "--selectFinalSupplier--": "选择最终供应商",
        "--selectedSupplier--": "选定的供应商",
        "--changeSelection--": "更改选择",
        "--chooseASupplier--": "选择供应商",
        "--youCanSearchForSupplier--": "您可以搜索希望使用的供应商，或选择任何匹配的供应商",
        "--searchForSupplier--": "搜索{{formId}}或添加新供应商",
        "--addingDetailsMandatory--": "必须添加{{formId}} ",
        "--advancedSearch--": "高级搜索",
        "--addingASupplierIsMandatory--": "必须添加供应商",
        "--searchOrAddNew--": "搜索供应商或添加新供应商",
        "--noSupplierSelected--": "未选定供应商",
        "--notSelected--": "未选择{{formId}}",
        "--searchAndAdd--": "搜索并添加{{formId}}",
        "--searchExistingOrAddNew--": "搜索现有{{formId}}或添加新供应商",
        "--selected--": "选定的{{formId}}",
        "--addAnotherSupplier--": "添加另一个供应商",
        "--pleaseWait--": "请稍候...",
        "--verifyingSupplierContact--": "正在验证供应商联系电子邮箱",
        "--notAbleTOVerify--": "我们无法验证联系人的电子邮箱",
        "--isItRightEmail--": "请确认您提供的电子邮箱是否正确",
        "--usesPersonalEmail--": "联系人使用的是个人电子邮箱",
        "--provideBusinessEmail--": "对于供应商联系人，最好提供企业电子邮箱而不是个人电子邮箱",
        "--email--": "电子邮箱",
        "--confirmAndProceed--": "确认电子邮箱并继续",
        "--onlinePayment--": "在线支付",
        "--selectSupplierAlongContactInformation--": "选择一个供应商及其联系信息以继续。",
        "--provideSupplierContactAndSelectSingleRecord--": "提供供应商联系人并选择一条记录继续。",
        "--vendorIdDetailsAreRequired--": "需要提供供应商 ID 详细信息",
        "--contactIsRequired--": "需要提供联系人",
        "--selectASupplierToProceed--": "选择供应商以继续",
        "--buyingEntityDetailsAreRequired--": "需要购买实体详细信息",
        "--buyingCurrencyDetailsAreRequired--": "需要购买货币详细信息",
        "--taxDetailsRequired--": "需要税务详细信息",
        "--viewAdvancedSearchResults--": "查看高级搜索结果",
        "--addNewSupplier--": "添加新供应商",
        "--searching--": "正在搜索...",
        "--searchByVendorOrName--": "按名称或供应商 ID 搜索",
        "--partners--": "合作伙伴",
        "--suppliers--": "供应商",
        "--partner--": "合作伙伴",
        "--supplier--": "供应商",
        "--supplier(s)--": "供应商",
        "--searcfForAnotherSupplier--": "寻找其他供应商",
        "--supplierMissMatch--": "供应商未匹配",
        "--pleaseAcknowledgeSupplierIsChanged--": "请确认入驻后供应商发生变更。如果继续，将更新供应商。"
    },
    "--editContact--": "编辑联系人",
    "--proceed--": "继续"

}